先禮後兵二之循序漸進

首先好多謝各巴絲有聽我講，禮貌慢慢變好同思考緊自己做咩，加上今日既BE WATER好成功﹐撚死狗。
特別發夢九龍塘果時，真係做埋交警，雖然未做到好好，但我相信會令市民另眼相看。

但我都想講有咩地方要改善，禮貌要越黎越好！
叫口號唔好再淨係叫「光復香港，時代革命」，有太多人唔明入面既道理，所以我地要叫多啲五大訴求既每一條。（著緊草唔好再叫口號，唔好咁傻豬）

同時，文宣都要加強講解五大訴求入面既關係同原因，令更多市民理解同入腦，咁樣可以保持信念同令更多人幫我地做宣傳。（宣傳係要玩以人傳人，我地既Social network已經玩哂，講再多，果班人都好難入耳，所以以下就係我另一個講得大家要思考既地方

係不斷同人交流底下，我覺得我地慢慢比林鄭帶緊去萬劫不復既境界，所以我地要小心做每一件事同諗清楚。

第一：民意對我地係好重要，要記住而家既手段都係踩緊界，人地係可以拉我地，你可以話官逼民反，但呢啲只有深黃同淺黃會理解，中立同淺藍係無意思，所以民意係要不斷爭取返黎，越多越好。

你可能講歸邊論，但呢個世界唔係非黑即白，仲有一班灰色人，決定成敗就係呢班灰色同淺色人既取態！
呢班人，牆頭草又功利主義，邊個比到佢感覺良好佢就幫邊到，以中年人為主，呢班人好有道德潔癖，所以我地要迎合佢，點解？因為我地班緊政治遊戲，除非你有信心係選舉前獨立。

民意多寡係決定我地激進程度既其中一個工具，民意越高，佢地越理解勇武派，勇武做野自然更順利！
例如我話模範生打人，你地都會覺得唔可信，就算真，都有苦衷！但如果係金毛MK做呢？佢地一定信到十足十！
所以我地要做模範生，咁我地做咩都無咁礙眼。

我唔係想同勇武割席，但勇武做之前要諗清楚，淺黃同灰色人接受到呢啲畫面未？如果未，會唔會令佢地流失？好似好多枷鎖，但如果沖破到，就可以做多好多野。

因為香港人好得意，對同樣既事三次就會悶，以下既說話好冷血，但我覺得對大家好有用。
我地可以衝擊立法會，係因為有手足自殺加上大量文宣，令到民意係果一刻去哂我地呢邊，但香港人見到咁多人自殺，就會麻木，無感覺，我地無左催化劑去升級我地抗爭手法，咁唔同要不停有人死先得？無人會想！

所以要去爭取我地既民意，我覺得就係靠每個運動既Detail位去做，最好例子係稅局，包圍完去道歉，佢地條氣順哂，都理解左好多。（最差例子：狗既721元朗）所以我地每個運動如果都可以係Detail位著手，做得靚仔啲,自然事半功倍。

但要點樣做先岩？我都無答案，要大家去理解，好似我之前講既先禮後兵同封路時放一條路係我而家諗到既。不過大家都要考慮現場環境，如果做左呢啲Marketing，會令手足有危險如：比狗拉，咁就唔好做。

不過我唔會逼大家一定要做，只係希望大家有呢個既思維去做每一件事，因為我地唔知民調邊個嬴，而其中一步係區議會同立法會選舉，我地就好似一個政黨，要吸納更多既人支持，令我地係選舉嬴出。

大家要記得，撚狗係手段，當我地成功擊敗狗狗，下一步要拎到五大訴求，除左777跪低，都仲要靠選舉去嬴呢場比賽，即使個制度係不公，但無辨法，因為即使我地成功推翻，都只會係推翻港共政府，唔係中共政府。除非短時間支爆！SIR THIS WAY！

希望大家諗多少少，做多少少，坐係到等狗黎比我地撚係唔夠，要諗下我地有幾多條路可以幫自己嬴先係重點。

而家都可以反思三罷同塞鐵有無位可以做得好少少！

兄弟爬山，各有各做
保持謙卑，行動大膽
Respect all, Fear none

上一個post
林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

歡迎屌我

自推一次

推

幫你推

連登仔就話無論點都好

一定堅持住五大訴求

但係自稱中立同淺藍唔係呀

大家去機場休息喇

五大訴求要有，但你都要做d野令人支持你

推！

見到前線好心痛
先唔講應該俾啲時間佢哋休息下
大家都應該冷一冷靜落嚟
唔好中林奠計
諗清楚自己每一個行動應該都要有目的
大家嘅要求係乜嘢
二百萬人走出嚟有二百萬個唔同諗法
亦有唔同行事方式嘅派別
但係我哋聚埋一齊嘅原因
係因為我哋有同樣嘅訴求

毋忘五大訴求
毋失民意

堆